2017年4月。「我有三碌柒」vs 「3zero」慈善捐錢大賽。

前回提要：

話說「屈機男」今日挑機「3zero」，玩慈善捐錢大賽。「3zero」親口接受挑戰，但係又有意拖延，淨係係場邊遊走，唔肯落場：

會員「我有三碌柒」睇唔過眼，所以插隊挑戰「3zero」：

||
||
V

||
||
V

現賽制如下：

「我有三碌柒」「3zero」 雙方輪流捐錢

「我有三碌柒」 一方定每回合金額港幣$500

「3zero」一方選擇後捐

係屈機男有意拖延米蛇之戰, 左挑右挑

比個限時好啲

我今晚九點前會捐
如果我捐完000你幾時捐

柒頭3zero

你淆底唔敢玩呢個

你可以挑返我

過往賽制24小時內下round

否則輸

第一回合：「我係一碌柒」捐港幣$500

第二回合：「3zero」捐港幣$1000

之後輪流捐錢，每回合加碼$500。

輸左既後果雙方已經同意，並訂明「退出連登」：

||
||
V

come on~

24小時最好，我們食花生嘅好等得㗎

柒頭3zero應該唔敢應承

其他細節、條款，雙方歡迎在比賽未開始之前在前討論。

接受左喇柒頭.
你就閃閃縮縮面對米蛇啦
你諗掂自己之後點拆啦

弱智

金額唔係你定，係雙方一個定金額，一個先後

屈狗開始淆底

佢地上個post定咗金額

你地有咩細節條款，請盡早係開波前傾好。

我可能睇漏咗

米蛇米蛇米蛇

3zero成日提住

應該米蛇係佢老母

無問題。

第一回合 500

第二回合 1000

第三回合 1500

第四回合 2000

如此類推。「港幣」。

請問雙方有無異議？

屈狗屈狗屈狗

3zero成日提住

應該屈狗係佢隻狗

花生友留名

無問題

例子：

屈機男開盤

A 500
B 1000
A 1500
B 2000
A 2500
B 3000

3zero揀先後

如果唔滿意

3zero開盤

屈機男揀先後

不過3zero條柒頭唔敢受

捐去邊都未講...

點都好，捐錢都係一件美德既事，無論輸贏，都係值得讚賞既 （淆底無捐輸左既除外 ）

捐款對像：不限。

只要係香港稅局認可既，可以用黎扣稅既「慈善機構」就得。

我諗呢方面應該無人會出咩古怪野。

三唔識七既有咩好睇 叫屈蛇快d死出黎同米蛇鍊過啦

完左呢局, 屈狗就避無可避

捐去邊冇所謂啦，可以兩個都唔同㗎，每個人都有喜惡㗎嘛，總之係法定炱慈善機構就得啦

我接受 不過要小小野
1: 要24小時內捐
2: 要發誓 如果輸左永遠退出連登
如有違反一世陽痿 爛春袋
老母比狗屌 老豆都比狗屌

影相拍片, 加連登名牌
照跟米上次捐款方式

為出頭賭到咁大...

大屍留名跟進

3zero條柒頭無料到

九成機會

1 round ko

今晚開戰 有花生食

屌你啦捐500使唔使咁麻煩
影張收據 寫返個username 未得lor

一唔關自己事就上返水

你真係好廢呀笠水男

規矩始終要跟
公平公正公開

不嬲咁做架喎... 因為之前有人造假. 否則全部唔認數.

跟呢個規矩可以防止所有懷疑做假嘅情況
保護翻2位參賽者

好快個箭頭會指返佢, 千奇唔好縮呀

雖然係麻煩啲，但公平公正公開嘛

不嬲挑你係你唔敢受

你都戇鳩鳩

上次我ko阿域

都係用食錢機

影張相，有receipt

咁比多一日時間我
我屋企冇printer 又唔想比公司人知我上連登
明日下午九時前

開始尻縮喇屈狗, 遲D無得避喇

幾千一萬就話假姐
五百都秒殺佢啦 仲使撚造假咩

上次咁就ok

呢個我ok 000收唔收貨？

你唔縮就受左我挑啦柒頭

個人建議跟翻上次拍片個方式
無得賴
廢事因間又有人屈其中1方做假

手寫紙都得喇

呢個真 我預佢一round 收皮
我頂多比多1500

巴打好波

我代有需要既人士多謝兩位善長先。

歡迎挑我機~
但屈狗你完左米蛇局先,
遲D你無得搵我擋, 唔好又搵新藉口

又開始要比人屌

我睇死000 連1000都比唔起

貼左先

不過睇個勢

條柒頭又笠水

佢挑人機

又可以再拎米已成炊來擋

條撚樣3zero真係好撚煩，又要挑人又要係咁拖，做乜鳩

依加賽程係咪
000打367之後
米打屈
最後000打屈

如果萬一777輸

我挑3zero

再挑米

唔好走數呀

老實講係找左米蛇條數之前你無資格挑人

因為你係個失敗者

垃圾仔
係就挑米ＳＩＲ先啦

立此為証, 等睇走數

000輸左起碼要公開道歉 話自己阻撚住地球轉 而家要縮返入老母個閪到啦
阻撚住食花生

有乜數未找？

Btw

食花生啦

退出連登

走數狗話有乜數要找？

柒頭3zero

好好記住今日

無得駁呀? 柒頭皮屈機男
比我白紙黑字cap晒圖, 係咪好嬲嬲豬?

撚幾下

條柒頭就貼圖

真好玩

你條柒頭今晚就比777ko

屈狗去到連登都只會比人撚狗
永世傳頌

捐去奧比斯啦.
上次屈狗捐去消防家屬, 我都懷疑佢拎公司捐款扮自己出錢捐.
當避嫌啦

笑左 兩條戰線

雖然物管個條潛到黑底之中

留名

btw 即係跟邊個證明方法？

預言：

3zero對777巴打都係私私縮縮

會不停推卸

你估我係你咩走數狗

留名等食花生

喂屈蛇 你未挑米蛇個陣都唔想人地阿支阿左啦
人地而家接受挑戰你都唔好瘋狂狙擊講到人地垃圾咁
疑點利益歸於被告 000一日未走數認輸一日都仲叫敢同人鬥捐
你拖左咁耐仲未受米蛇挑喎

Ok

要聽日先入到數
我開頭諗住7仔捐 所以先話今晚9點
但000唔比冇辦法

咁咪聽日先lor

有咩所謂

一炮過捐多d啦 對面跟唔到咪當輸囉

請三碌7巴打諗好勝利宣言 要有霸氣的 唔該哂

食錢機

O你老母

找數啦看更仔

快啲啦就訓著

幾時先有花生?

大戰留明

追完post
留個靚名今晚睇結果

LM

留名

點解有傻仔會撐屈蛇既
新會然 ？

我d分身

此post 已完

??

等777巴打捐

幾時捐？

捐比我得唔得

3zero認輸啦

求公正人巴打

而家777 vs 3zero 膠住左

大家點睇？

Set下時限

因為之後3zero話會受我挑戰

其實兩條戰線無問題架喎

條柒頭3zero話完左呢度先受我喎

我等左條柒頭3zero好耐喇

私私縮縮無撚用

到底幾時捐

其實3個一齊玩都得

你要問條垃圾3zero

我開左局佢唔敢受

縮左入老母個西

睇多陣先好無？

你都on99. 依家我做先攻咩？ 三碌柒都未郁你就吹吹吹
講到縮骨，米蛇擺擂台到依家都兩個星期，你就喺度拖拖拖 垃圾

成日轉acc會唔會精神分裂呀屈狗

死狗淨係識拎米來擋

唔死都無用

思覺脫咁出名

又係我分身

傻人真可憐

總之講道理既都係屈機男分身

睇埋今晚

睇下你隻3zero狗點輸

屈機男如果唔計比錢，有冇女肯幫你含撚？

咁我幾年前先多上黎高登蒲

而家少啦

做得屈狗隻狗都唔會有好下場… 睇高登就知

點解屈狗可以全日19小時不停上連登推post？ 求解

04:00am 見到佢
07:30am又見到佢
之後全日 無間斷推post
連登是佢全世界

乜我又唔係分身啦咩？

總之，呢單野就等多陣先啦。一日半日，都唔係好耐

你中意丫，咪又只係屈狗隻狗

你連狗都不如呀

西窿蟲

屈機男 成日上連登刷存在感 有冇覺得自己好可憐？

屈蛇，我收開$50一個post。你叫我撐你，請傍水。

我保安仔

無錢

重未開波

今晚9點前喎

倒數個半鐘

367去左邊

會唔會367係000分身，自己刷分

如果9點
777都重未捐
係咪判000贏？
777自己講今晚9點前

梗係啦，仲有講咗撤出連登之類

佢係咪直接實現結果，已經撤出左

咁又冇所謂，但如果再上水

如果777輸

3zero講左受我挑

9點係咪直接宣佈呢個回合 000 WIN
然後下個回合係 邊個對邊個?

你有錢就交返條數出黎俾米sir先講野啦

放假湊仔唔得？

夜晚起身餵奶

弱智

屌你老尾sell溫情呀

屈機男如果唔計比錢，有冇女肯幫你含撚？

廢事理上面兩條傻鳩，阻住我花生
367最後半小時

仔都生埋講呢d

青頭毒撚真可憐

367有冇上過水

我隨時接力

講左比錢唔計

15分鐘

屈sir 想見識下你D差餉單

保安

無錢

今次鬥捐錢係利是錢

柒頭屈機狗娶左個北姑，養埋便宜仔

笑撚左, 估唔到0RD就玩完 757d

人呢

屈機男開盤

A 500
B 1000
A 1500
B 2000
A 2500
B 3000

3zero揀先後

如果唔滿意

3zero開盤

屈機男揀先後

round1都未開始就完場

唔知今次000有冇咩藉口

我想問 有人開始捐未？

條柒頭勁煩

左縮右縮

佢24小時內唔敢應戰

當佢輸

大家點睇？

佢要永久退出高登

訓先

點㗎 自動棄權？

搞咁耐1蚊都冇攞過出黎

晒鳩晒我D花生

我本來仲想等睇有邊個會真金白銀出黎撐屈機狗

屈狗你真係要多謝三碌柒, 如果佢KO左我, 你想搵我避米都無得避

咁而家即係到000同屈蛇battle?

波都未踢
已完場
唔係掛??

3zero 巴打加油

屈蛇好似訓左 期待聽日一戰

可以開第二包花生未
第一包開左未食就已經壞左

可能今晚返夜更

佢上面話訓 翻夜更應該好得閒9up

11點，應該開工，打左卡，在更衣室換緊衫，一陣大sir briefing 呀

一陣佢04:00am簽完簿又會推post

依鋪我撐屈蛇喎
件000成隻小學雞咁 講來講去米蛇前米蛇後 接受左挑戰又唔撚捐 係咪屋企零用錢唔夠 要問老豆老母申請撥款呀

唔好衝出黎啦好嗎

點解人地話3zero，你就話人「衝出黎」？

理據又唔講、淨係擺得幾個字「唔好衝出黎」………

咁，你既意思，係咪你話「唔好衝出黎」，人地就要聽你支笛？

喂，你隻護主犬。
有冇興趣真金白銀出黎撐屈狗？

睇下自己開咩topic先啦盲撚
仲有你呢個公証人捨得宣佈賽果未

我開咩topis使你教？定要你批准？

隔離開左post又唔敢回應

儲夠錢鬥捐未？

淨係識吠

一毫子都拎唔出

窮人真下賤

我就真金白銀燒左$500畀你呀。

屌垃圾, 因住跟錯大佬呀柒頭
其實你係咪完啦好MA

開波啦柒頭

今次又用乜借口縮入老母個西呀

請問我幾時應承左呢一刻受挑? 你挑左米未?
成兩個禮拜前, 你就拖拖拖.
想打尖挑我無問題, $3000起標.
$500就想買起我個ACC, 你都ON99

畀左5舊水你，你都唔識感恩，你呢d人真係呢……

真係 完啦好MA
跟主人跟到黎呢度

又來料

無錢可憐蟲

咁我係無講過, 你唔使屈我

其實你挨窮真係抵你死既

你自稱咁有錢, 你咪一野$3000 KO我囉, 我等你呀.
又可以收到信徒, 一舉兩得

開左盤啦

鬥捐遲早上3000

Btw

做乜你個數越講越細

可憐

就撚住你啦.

想打尖挑我 $3000起標喎. 你先攻喎.

你贏左我即刻退出.

總結
屈蛇煩膠但入到000位 係米蛇面前係死狗
000要面要到痴撚線 冇料扮代表
367睇唔過眼要屌000但無故失蹤

我放棄左條3zero柒頭

無錢，廢，唔敢捐

而家米已成炊上水

等佢回應

點解3zero可以選擇三千起又可以選擇後損既?可以咁撚樣玩哂架？

你出真金白銀幫屈狗挑我囉，好嗎？

不嬲都係一方揀銀碼，另一方揀先後

你準備被binc啦柒頭，屈狗隻狗

又係唔夠人講係度發爛渣。

你大佬走撚左喇，跟埋去啦

屈機狗我記住今日了

3zero真係好冇料咁

搞咁耐原來冇人捐過

你自己咪一兜踎

係唔係港紙先

其實我想睇人捐錢，好ma

屌你老母廢柴屈狗

成班又開post對賭又串到馬撚咁 點知一個都冇捐

777 係咪收左皮了?

樓主同屈狗一齊潛水

既然777已經失踪。咁我再無推呢個post既需要。

收皮啦 失踪唔撚洗宣佈賽果？
咁你無撚學人開post扮球証啦

我信屈sir架

你唔係屈狗隻跟尾狗咩

777肯入5舊水未？唔撚入淆底既 公証人盡快宣布下一場對決 好想睇個兩隻狗咬黎咬去